150k budget 要120i 定 a3/4好

諗緊2015 120i m sports定係2017 a3/4 好

大家都差唔多里數40k左右，audi新兩年都差唔多價

3/4年車應該唔使點大整掛，大家點睇

up乜春

120i

120i啦
雖然個人鐘意A3個款多d

有架17年 A4 28000咪都係150k左右不過2首

120i 駕駛感優勝A3/A4
排面都優勝
加上你仲要係M sport牌簿
淨係個丁字軚盤都靚過A3/A4啦

不過120係Alcantara櫈 相比起A3/A4嘅皮櫈難保養

加多少少 M140i

Audi 係1.4 1.8定2.0先

F20 135i 前期

120駕駛樂趣多好多